社交恐懼同焦慮症算唔算同一樣野

有應該點解決

唔同嘢嚟，General Anxiety Disorder 同 Social Phobia 唔同症狀，可以做嘅嘢都唔同，你有咩症狀呀巴打

唔同

兩樣都輕微 至中等可以點做

睇醫生

上嚟問應該冇乜人比到專業意見你，psychological disorder要好個人化咁去醫先搞得掂。

同問

睇醫生囉

搵counselling psychologist / clinical psychologist